重有無人聽緊米奇老味神奇屋？

好撚高質

Ok

我去佢地聖誕派對

又係你

24號見

叫我